[14-06-2018] 股市直擊 + 波神信眾區

有喇有喇 升災

貼現窗

果D 幾百點既 LC 340 350 360 ....450 有冇得refund

全體進攻下路...

等左好耐

🖕🏿

九月45000

過埋禮拜六潘狗提早做冠軍都得

美國總統特朗普表態將叫停美韓聯合軍演，更預告終有一天撤走駐韓美軍，被指一面倒對北韓有利；有分析稱，沒有實際參與會談的中國，其實亦能從中得益，成為美朝峰會另一贏家。

北韓核問題上，中國過往一直力倡「雙暫停」方案，即美韓暫停聯合演練，及北韓停止核試及試射導彈；奧巴馬執政時期、負責美國國家安全委員會對華政策的哈斯（Ryan Hass）稱，特朗普最新表態與中方的「雙暫停」構思不謀而合，而縮小駐韓美軍規模亦符合中國利益，美朝峰會可謂一次過為中國滿足兩個願望。

中國獲益的同時，亦顧慮美朝今後將愈走愈近。分析稱，中方這次向北韓領袖金正恩借出領導人專機，正是提醒平壤勿忘記中國這個「老朋友」。分析續指，中朝歷史淵源深厚、關係不易動搖，北韓委託中國借出專機，反映其對中方的信任，預料金正恩短期內將再與中方領導人會晤，闡述美朝峰會成果。

內地學者亦認為，美朝峰會的成果駁斥了「中國被邊緣化」的說法，相信中國日後可在美朝之間發揮調停作用，甚至為北韓棄核提供技術建議。

又贏了

飛機隊

36000

大家都唔敢講野

升！

升災
中興收皮

u fat fat la...唯有講呢d...

一陣123又劈鳩me

血流成河吧

繼續等位put

all on 9

正陽清風 幫貝湯美送行

Yau sing

2333...笑了 垃圾到...

大家終於學乖

肉銀 uffl

CLS一朝早就場場雷

2858係唔係上年仲有傻jai打飛機...

Call !

baba molamola

分分鐘雷西星期日又一場都冇...又俾潘狗數兩三場...

我等緊佢個倉變0 ，之後比人踢爆入錢，真係數字應該係負幾十皮

無心戀戰啦

唉

台狗三個殘血打算打五個
然後diu me唔幫手

夾

大陸狗幾時死

bc 上左你船

跌！！！

廟區班友呢.gif

升！！！

BC >>>>> LF
BC 100% WIN

比你地燈一燈又磨啦....

2382可唔可以唔好升

多謝大芋俾位__

升？！！

升！ 上 bc 船一齊睇煙花

BC手軚

Old news 原來baba得返15幻

班區班友.gif

等你止左蝕就唔升啦

全體進攻下路

條友其實一早負幾十皮，但係咁入錢搵人笨

難分真與假⋯

媽好亂呀

好耐無聽佢D LIVE, 今日聽番
真係CLS, 口講乜都話上年年尾18年講座已經講過
根本一包圍, 升又講過跌又講過
之後就再講黎緊走勢就留番講座同大家講
成個方向都係導你去講座

all real

BC求入谷

信左BC 求REFUND

玩輔助久了，有人秒鎖特爾你直接心涼一半，我都直接打字說你用特爾我不輔，太心累了，不然就玩馬洛假輔助真殺手

我聽過2,3次
每次都係話符合我地目標
3,4月見底
9月見頂
而家仲係區間市
屈機

去講座玩口愛...

又入錢搵人笨，又叫人入11皮比佢投資跟住踢人走

d講座唔係拎黎食女觀眾架咩？
真係有人聽架？

買咁遠

不驚不覺又50點

bc 100% win rate
have faith

買細恆權ATM 仲好啦， 一陣uncle 真係得番條毛···

呢d 六合彩
唔係咁易中

笑了 蕉行...

你哪裡是蝴蝶 然而飛不飛一樣美

80點食左先

全體進攻陰部....

100典

睇住佢想回,
早左走, 點知打多一棍50點

gap dou let other hum lun

12050set

11950先岩

廟區全賺袋表咩

哪有賺

一人一拉麵

agger
我入門大叫D7BC 有無折

整碗特辣比你

晨早流流就場場檢舉台🐶

D7BC 優惠

想買石頭人skin....
求diu 醒

贏就檢對面送頭
輸就檢自己友送頭

temple many high hand

週轉槍頭 升！

今朝一鋪刀瘋唔出打野裝，賺唔到錢都算，仲要送頭，真係屌完再檢佢lm

清求carry

跌！

123 highest

人走蛇準備包幾多隻水樹雞

all win money

如果會長同水樹雞比我揀會長...

收手食雞先...

隊友一選凡恩特爾勇完場無論贏輸都檢舉

早場

由朝叫到晚...

rb blowjob dim suen

2333超有趣...

我唔係向下開....同埋唔好向下做了 垃圾股勿摸底....

集中一兩隻好d...至少27果堆你地熟手 唔熟唔做啦...

常常看到輔助搶著吃兵 搶著洗兵

像是艾莉絲用暈技星光震擊尾兵

這是我玩的MOBA裡面最多輔助搶射手兵的一個GAME了

我不懂 為什麼輔助要搶射手兵耶 搶兵了之後射手沒傷害 輔助要自己輸出嗎?

輔助要多Carry才會搶射手兵? 還是輔助要多雷多不會玩才會搶射手兵?

到底是哪一種多?

這麼愛搶兵 為什麼要玩輔助? 那就別搶輔助位阿 到底為什麼阿?

直接玩射手不就好了

再有輸出就做超人啦.....

有無傳....

少說話 多做 _

好心d日漫咪鬼改咩真人電影....一套垃過一套 TMA咩大佬...

會長家姐dim see.......

銀魂算係咁啦....

ggo俾荷里活拍有得諗下既....

Sc or sp?
做咩delta? 請教下

而家日常返笑撚到仆街

係咪講緊套乜9 爸爸的便當

我仲記得舊時睇龍珠...美帝定唔記得邊度出果套.......仲要科水入場睇.......痴孖筋 俾錢入去笑........

唔係 咁啱睇睇下毒撚野見到又有人講死神真人版.....

落多一夠比大家食好唔好

WANT DA 返 WC

唔夠會長正........我鍾意短髮........

ok禾已經準備好講俾返禾

找數 OK?

送緊廿抽

吾皇強勢加盟垃圾刺ok？

打下飛機無妨........剩係諗起呢種防守陣容已經扯扯地.......

人地唔入波開心過自己入波.......

佢career後期狂輸俾手感仔s，想提高返歷史地位一係去綠軍一係去箭or刺，打法計刺係最適合反正冇人做play...玩一兩年再去湖收山is fine

打J完畢。

雨宮天 井上 迫害毒LUN

刷石啦....

小夏4.0定5.0

ho sum ng ho drop too fast....not good sign

使鬼咩歷史地位咩 點都超唔鳩到JORDAN架啦.......兄弟籃球同杜蘭特投敵咪差唔多 只係杜蘭特D後續野實在太撚肉酸........

NOT FAST LA.....早排夾千鳩幾點夾得仲快.......

ME棄驚嗰時小夏就黎全職制霸

910+1 玩下先

HO NG HO...

Bb底再call上

似乎今日會出大__竹，準備食埋閃人

而家佢成就上係連cupcake仔都不如

如果入刺打手感仔可以排:
吾皇
可愛
D綠
Slowmo
Murray

真係場場守到七十分都似

上證咁樣穿底...

建議過埋聽日再睇週線........

跌到唔敢PUT

一係你就一口殺穿296...

聽日4點半都係呢角度再睇就手D....

今個月波幅未夠數
突破左肯定大大力

點叫夠？點計？用咩準則？基數點定？

全部都唔係咁易㗎

俾返d pussy 禾

悲劇又準備要重演了嗎

再平，今日唔玩了

refund ar dllm

簡單Filter 下就知
近廿年
連續3個月低過6.5% 波幅
再加冇任何突破偏離range 高低位3%既係次數就知

lmhy

學野問船長
我只係分享下見到啲乜

here ho dor high hand

123 召喚

whatsapp 係咪死左..?

陰d陰d落咁仆街既

好?
OK ALL IN

好似係......

國家隊又守得住...?

大家平得靚

上證日日吊住條命唔知想點

113分 煞科場盃賽食硬

白鷺飛翔打疊啦 呢D 3班1400對手比平時果堆水咁多皮........

BC又話升
D7Bc

一直都單機mode...

d1 bbl 好冇...

雷狗星期日呢批馬又係送死....有兩WIN偷笑.......

仲要接埋龜頭賢d衰馬

所以佢同大摩 光頭腎 一齊霉..........

冇超班馬就唔識騎咁

無啦 paul so都開口比曬馬大潘 重有細方 邊有得搞

神仙嗰d靚馬 擺前跟好位 入直路俾落去搞掂 騎得呢d多

琴日隻蝦12檔咪好囉 1檔搞到無肉食

方仔d馬唔係太理想 好多都冇咩分係手 你睇果晚星期三........

方呢d 玩分天才黎 教岩時候自然會有馬比潘

早兩季之前都仲係 呢一季零方仔果D減分馬效果唔係咁好......舊果批退得有D快.......

日本馬壇上半年馬季最重要一場賽事寶塚紀念賽，將於本月24日（星期日）在日本阪神競馬場上演，這場一級賽今屆首度有香港馬匹參戰，就是大摩馬房的「明月千里」，屆時並已落實由OK哥布文掛帥。

真係去 有剩幾多都使撚盡佢了........

一招了 之後叫程生換馬

仲有冇人會科水換馬俾大摩呀......伏完一隻又一隻.....

可能拉倉去叻廐

啲股都真係算係咁
兩日7,8百點
都唔係點大跌

2個染頭掛機JAI...3V5有鰻魚照WIN

鏝魚出火甲

很好👍🏿

撐坦度AR染頭...DOU NG G SICK NG SICK

me think 真男人出john better 野弓 鞋 龍骨 冰斧 （狂暴 /仙靈/王劍 3選2）
冰斧有防都夠啦我覺得.....

hehe...

hsbc 唔加
細bank 都唔敢加喇

對線係單挑王夜叉真係咁肯定全攻可以搞掂...可唔可以賴醒少陣

梳

又一球一球咁賺啦

爆升

5仔又唔加 P

仲有1千億燒
捱到下次加息

🈶🈚️傳...

原來麥菲文條友剩返唔夠45隻馬.........

廢柴死返新加坡啦

安騏 神乎其技 藍海策略 駿風馳.....呢幾隻點會進度咁慢.......係練果個問題多D

龍串鳳珍豬鳳凰果D已經轉埋倉......轉得快好世界......

雕神轉倉初出P 多項領先放吳長進1W1P 條友究竟練緊乜

係咁轉配備，又成日搵具腸

全部試閘都好地地 一落場

法國射手走魔龍路十個有9個雷...小丑除外

祈禱敦係唔係唔識拉關係.......成大半季霉過狗馬都冇得騎......

今晚讓球主客和
買和/沙特+1

one punch!!!!!!

LMHY

refund ar..

UFFL
2382

LC34000

符合人走蛇預期，升！

Range

上bc船

今晚開波了

下

TLA...

五粒火144....

歐豬停 QE

停QE = 經濟好 = 升！

975沽沽守16...打波波先

佛系炒期

嘩美國零售超好
升到爆廠pls

手賤姐

咪玩住先喇
tla..

sing 災

跌左800點回返D先啦
D股都升返D先PLEASE

WA DIU EU CHI JOR SIN...

HEHE...

Yes.....不過夜期個款冇咩力.....

989-1

冇所謂丫,總之D權按繼續縮就得

又然

那有然
PAPA個D就叫然啦...

買左沙地

沙特廢撚到

班後衛扭波既

好撚廢

沙特成班街場咁

叫定REFUND先

垃圾

我大祖師爺再顯神威

入個球...真係美斯咁...

....................

有幾多清中沙特伏

God

有一兩日問過智能手錶
呢兩日係咁GOOGLE
好多網推TICWATCH
千零蚊性價比高
DIM SEE